石排灣村有咩好食

屎就有得食，得間大快活定大家樂

要入去捱四日啊屌

岩岩睇到標題大大聲係條女隔離讀，
之後我就話屎囉，點知一禁入去真係有人答屎

女朋友住石排灣邨

海鮮，自己釣

mk

落香港仔中心食啦

可能你條女係#2個user

Thanks for sharing

野豬

咁幾肯撚定係青協

st.john first aid😨😨😨